拜登福音 第六章 三十四 至 四十四

拜登出來，見有許多的左膠，就憐憫他們，因為他們如同沒有腦袋一般，於是開口教訓他們許多道理。

天已經晚了，賀錦麗進前來，說：這是票站，天已經晚了， 請叫監票員散開，他們好往票站外面去，自己用望遠鏡監票。拜登回答說：你們給他們望遠鏡。左膠說：我們可以去買十三萬張票，給特朗票一個驚喜嗎﹖

拜登說：我們有多少郵寄票，可以去看看。左膠知道了，就說：票箱還有五萬張拜登票，兩萬張特朗普票。
拜登吩咐他們，叫左膠點票。 選票就一排一排的在點，有一百一排的，有五十一排的。

拜登拿著這五萬張拜登票，兩萬張特朗普票。，望著天祝福，擘碎特朗普的票，遞給門徒，擺在眾人面前，也把那特朗普的票分給眾人。 左膠都吃丟了，並且吃飽了。 左膠就把碎票收拾起來，裝滿了十二個籃子。 加上來多了選票十三萬張。